有冇見到d消防喉放緊水？

行過見到幾個都放緊水
係咪正常？

維修咪要放囉

維修時需要 放水好平常

藍色嘅?

唔比人驗？